人越大越喜歡小孩子

好得意

諗住出幾個
香港出生率可能靠你

不

你知道誰是可愛嗎

2歲咁上下最得意
又唔會喊

不是
一位會員叫可愛
你不及他可愛

真的嗎